

## Тестовое задание

Необходимо реализовать сервис, выдающий текущий курс валюты и историю изменения курса через HTTP REST API, с доступом только для авторизованных пользователей. Фреймворк Yii2/Laravel. В результате должна быть ссылка на репозиторий.

Возможные вопросы:

откуда брать информацию об актуальном курсе? 
– любое открытое API подойдет, на Ваше усмотрение для реализации описанных целей

как должны регистрироваться пользователи?
– стандартными методами авторизации Yii2/Laravel

история за какой период? 
– не принципиально, пару дней или неделя, месяц

о какой валютной паре идет речь?
– о любой, обычно API отдают наиболее популярные (гривна/доллар)

## Установка проекта

git clone git@gitlab.com:valeriyagodlevskaya/test-api-currencies.git

cd test-api-currencies

composer install

создать .env файл, скопировать из .env.example

php artisan migrate
